林鄭在這晚上, 把城內變俏像

猶豫在馬路上 只求在這午夜
找一個 新方向

..............................恐怕這個璀璨都市 光輝到此